留意到叫Alex既人都特別屈機@o@

最強君王 Alexander大帝
傳奇領隊 Alex Ferguson
香港最強藝人 Alex Fong
足球最強新星 Alex Iwobi

不服來辯

Agger

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

我都係叫Alex 動漫台清泉
巧撚勁

Alex Sanchez

全能到仆街

alex hunter

Alex fong

Alex buttner

alex is sanchez

Alex hunter

2&b

最高薪鋼琴家

咪成日po舊相啦=.=

最有潛質右閘Alexander Arnold

法國神鋒Alex拿卡錫迪

我真名叫Alex

你係狗

Alex Hunter

我最撚憎人叫alex

ching唔走一定成就更大

哈，酸

出現了

同你一樣禿

Alex Cheung(世清本名)

想改名叫alex了

談伊和比：
「他有一成的時間踢得正常，也有九成時間踢的很差。其實他並不像人們所說那樣勤力，我不知道他為什麼不能在英超賽場上保持正常。
他在球場上擁有難以置信的視野，當你看比賽時你肯定會想『他是如何看不到那個機會的？我從球門裏都看得到。』」

Alex wong

Alex Iwobi係廢黎講係幾屈機

亞歷山大老母

我覺得叫Wulei屈機d

全港最大基佬論壇嘅基佬領袖
著名短篇小說基佬文學作家
著有《互射兩次》

內酸屈機

係九成時間正常
一成時間好波

咪撚吹啦屌
和B成日比人屈

Alex Chu Jr.

alexis sanchez
兩個字: 全能到仆街

好多盲反狗

死基佬影衰Alex